〈警世〉古有蔡若蓮，今有張華鋒

正所謂「多行不義……」「若然未報……」
RIP

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學